有錢普通樣vs冇錢靚拗，點選？

有家底，但普通港女樣

冇家底，但中上靚女

點選

我係巴，出返去先

咩拗?

女人有家底有乜用
你一世都俾人睇唔起

窮都比人睇唔起啦 梗係有錢比人睇唔起仲好

冇錢女個老母大多數對眼生喺額頭 不了

有家底 就算係catgirl咁款都大把男仔排住隊

有錢醜樣

Vs

冇錢有樣

先係公平wo

有錢可以整容

靚女